有冇留美撚？

封左城日日有咩做呢